有無人覺得蘇B個名好un耳？

蘇乜撚野B姐？
叫到好似智撚障咁

似咪啱囉

遲啲叫蘇狗㗎啦，忍耐下啦

姜b

牛B

似mk

都唔知幾時多左呢個朵🤡

死毒撚唔抵得？

1-2年後 ： 曼聯官方宣佈解僱蘇斯克查

So9

睇d大陸鹹濕女主播片 成日都會話自己係騷逼

一直都無，係毒果on99無端端咁樣叫

蘇🍤

你好騷啊

蘇狗

死蘇狗 快D死全家

蘇B牛B死了

嘻